邊個發明咗起 【凱旋門】？

平時就咁一粒粒
見唔少車玩 越野車 咁照行照過

【凱旋門】夠高可以令到架車 Hi 花
仲有撞跌磚嘅隨機性破壞

利伸：暴徒可恥

次次連登都係自己製造恐慌

凱旋門

凱旋門
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

推

中大意思

其實有無實際效果，覺得幾靚

如果半個人咁高會點

Bumper一定花
仲有機會傷車底底盤

其實有無用膠水痴實??
有就好難清到場

似英國 Stonehenge 巨石陣多d

小烽火台

我未見過有車敢過
反而一粒粒當 越野車 咁玩

利伸：暴徒可恥

放哂落地下會有班人去踢走佢
如果踢呢啲應該隻腳會仆街
但自己拎走佢又累到仆街

所以唔好睇少呢啲細節

我覺得似英國迷你版巨石陣，應該係小石陣

唔通又係以前打仗留低

用黎擋巨人架車

睇新聞片
警察一路跑一路誇先過到

進擊的巨人的road block

發覺凱旋門
係幾得意又實用嘅設計

搞藝術？千奇唔好用 811 膠水粘實，好難清㗎

原來依個世界真係有巨人😂😂

好正 做法好聰明

係小仲門

唔好用膠水痴埋 好難清嫁

設計理念取自於榮大嘅仲門

曾經嘅RB

Stonehenge

向中大致敬

古代已經有暴徒，唔怪之得
支持中国坐時光機返去鎮壓日不落帝國

創意

凱旋門ok㗎
自己友行過無咁易kick到

香港人真係創意無限，擺上tweeter應該會好多like

好有創意

整黎坐

暴力

暴大

明明係中大個仲門！

榮大
Respect

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

原來咁有用

又幾似

好似係bu班同學仔起先

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

唔明咩意思

睇左好耐先見到

正

半成品黎
後尾加竹上去

碌過去啦

仲以為係天安門 8964

一撞就跌, 要落膠水

巨石陣之謎終於被解開

811膠水

有，我一個唔留神都俾凱旋門kick親差d仆街

仲有撞跌磚嘅隨機性破壞

即係咩

巨石陣其實係古人擋popo嘅roadblock

痴實佢

一睇覺得係聲援中大烽火台

等我買啲膠水痴實佢

原來係史前巨人留低嘅RB

遲下又輸出革命 其他國家都學 點算

幾時有人痴埋佢

幾好笑

真 藝術品

巨石陣

巨人暴徒 唔通宙斯嘅故事係真

泰坦族

應該巨石陣 唔好用水泥

唔係中大仲門咩

小仲門
唔知班狗過左小仲門會有咩後果
正版仲門就話grad唔到
我希望佢地係爛袋死全家

好醒 啲狗想衝都難

真相已經俾全能嘅連登巴絲搵到

車底低個D 7 人車 ALFLED

見人留言話 D磚冇咁容易跌

之前有次係中間位一腳勾上手直接掉 好撚順手 又快

先唔講內容，d 文宣設計真係幾靚，推

暴徒賤格

班狗一衝可能想踢開d磚
到時kick一kick直接跌低落其他磚就正

頭先12點幾果陣有部貨車卡撚住係條馬路到，俾d凱旋門圍住，佢等班狗清等撚左成粒鐘先走到

上面或下面放啲聖水 清果時會好危險
唔好咁做

驚就唔好出街！

大不列顛島自古以來都係中國領土

唔會好容易推跌咩？

呢個就係正常香港人有腦會進化，唔似黑警毅進狗讀唔成書只識聲大大同濫暴

我都唔明

唔駛痴哂 隨機痴

千禱唔好加水泥，到時硬曬叫人點清

我以為巨石陣

記得加膠水

其實幾靚

藝術

幫手推。
叫班學生唔好漂水加潔廁德

其中一粒落水泥

或者加膠水

之前見過大貨車硬過
一碌過啲磚爆開可以射到廿米遠
差啲比佢射中

.

痴線

諗起呢首黐撚線歌

好有藝術氣息

有，見過有車高速駛入，成架車一邊撐高左個底盤之後失控急剎

藝術品

唔好咁做

前人智慧

凱旋門同一舊舊比疏左好多
衝警盃會唔會益左狗

堆

中大仲門

仲門呀！

811膠咩嚟架？

live 見中環d 狗好易跑過，下次試下不規則交叉排法，好似迷宫咁

係唔得嘅 琴日旺角有個手足幫我證實左

嘩 加左石屎點算

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

會唔夠石用

以為你講緊九龍站個凱旋門
btw 好波

好似幾勁咁

_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

俾你快過我

藝術嚟要保留

希望條友下次可以死遠啲

暴大學術？

屌你咁有智慧

忘記block埋行人道
Popo全係行人道上跑
浪費曬

不如復活島咁？

Push

唔係引啲狗踢跌佢，之後仲難執番？

整Inukshuk